有冇d模擬渣車嘅pc game

想要第一人稱 靚畫質 真實感高

crazy taix

city car driving
steam有

Ets2

gta

gta5

world of tank

forza horizon 4

呢隻應該屌打全部GAME

ETS2
OMSI2

fh4係屈
用手制就算set真實mode都好易玩
用太盤set最易都好難控

Mario Kart 8

要難玩 玩住DiRT Rally 2.0先

呢隻難控好多

同埋畫面都係好靚

Forza Motorsport 7

iracing

真係屌打 DLC仲可以揸LEGO車

ets2 軚盤組合+eye track無得輸

euro truck simulator say no more

玩咩渣車模擬器到最後咪又係地板油飛車